前任同現任係共同圈子

[借朋友AC]

應唔應該同現任坦白？

利申 好鍾意現任男友，唔想有任何嘢令佢唔開心

講

收皮啦咁都要問又想扮受害者

你都真係幾勁，食晒個圈子啲人

其實冇咩好問 你為現任好嘅就即講啦

發生過嘅過去你抹唔走
自己坦白好過俾佢成為最後一個知嘅

共享公廁

照直講囉，到時由另一個人講比佢聽，唔練講揸波屌西，波邊都冇得掂呀